全世界同我click入去投票！

還返隻眼比我

8.18

已投

黑警死全家

10

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

9

8

7

6

5

4

push

3

2

1

0

推

宜家89:11
下面comment有五毛

唔推唔是香港人

咩離架-.-？

CNN投票 香港人應唔應該繼續抗爭